唔俾員工WFH 嘅老細唔該入嚟？

放低個原因說服下我？

[url]公司係share office嚟 ，已有懷疑証診
老細話「咁星期四先反工，48個鐘咩病毒都死喇」
哭撚左[/url]

唔係每一個行業都可以WFH

未有自駕貨車前，都仲要有人搬貨揸車

你唔做大把人想做你個位